中國人靠「亞洲蹲」再次領先世界

成班鬼佬成日話自己做深蹲都係廢
原來「亞洲蹲」先係最屈機
一知道自己每日都享受緊中國人帶嚟嘅獨門表演就覺得好興奮

咁都好領先

外國人真係會做唔到咩

想TVB 播呢個新聞😂😂🤤👍🏻

我都唔明
但段片啲法國佬全部都唔得

我諗係中國人有功夫根底
下盤特別穩

你做到? 我真係做唔到

DNA

求其搵個做到squat嘅都得啦
只不過大陸佬日常已經練緊

記得新聞講過白人腳掌附近有條肌肉比華人天生強幾十倍

試下搜尋Jarsquatter

利申做唔到，會向後跌

j細

成個乞丐咁蹲法

正常人點會習慣做狗既動作 ?

做到ga係狗

我做到 但係我由細到大都冇用過大陸啲廁所
唔會咁樣又比人屈係大陸狗掛

我痞低腳踭掂唔到地喎

隨地痾屎咪靠呢D

日本人

Slav squat 都味出聲

我以前都做唔到
但後來做到
發現只係對腳擘得唔夠開

段片個女仔拍埋腳都得

日本黑道

做到
係咪即係中國人

做唔到 踎少少都即向後跌

對腳放太前咪向後跌囉

做唔到果啲唔該去驗下腦

啱啱試完 其實係重心問題
重心向前就好易做到 一向後少少即刻跌

Slav squat

岩岩試左
做唔到

做唔到 腳跟 掂地

Squat

真係 我啲鬼仔朋友冇人做到

要身體向前攞平衡

做唔到代表你身體靈活度唔夠

cant do that

TVB 系你老襟😂😂🤤👍🏻

又係依條西狗

重心向前

中國大陸用踎廁 踎得多

做到抽筋 不過咁核特既動作無謂做

個動作真係好撚嘔心
唔只人種問題
就算係俄仔/其他白人做slav squat都係好核突

重心問題
兩隻腳拍埋身體個重心後左咪向後仆
兩隻腳擘開個身體重心放前d咪唔會仆

日本人心諗

有無人覺得個兩個男仔好正

做唔到有咩咁出奇
人人腳筋都好軟咩

以前我都以為係人種問題

滑過雪之後先知係自己條筋唔夠鬆

做開運動應該做到

紮鐵紮得多唔得都要得

真唔真呀？

叫鬼佬做 等佢做唔到
再做比佢睇 同佢講亞洲人人都識功夫
佢地就信到十足

腳板底會抽筋

白人都一定做到
同個美國白人fd去日本蹲廁
佢未入去之前係外面試左幾下
雙腳拉開啲 重心向前都已經得左
蹲唔到既人係唔識蹲姐

其實個個都做到
你get到個重心點擺就得
有d運動需要做類似動作

熱身個陣我指

呢條友話係街邊用1歐買隻撈，拎去勞力士間鋪人地話分唔到

之後d專家話係高仿

我做唔到

黑道招牌動作

OLD NEWS IS SO 唔識串

一樣
由細到大都係咁

你班友d筋骨有冇差到咁呀

讀書果陣d同學特登教我腳底掂地踎
但真係做唔到

條鬼仔d片係幾好睇

返親大陸蹲廁爆石都好撚辛苦，頂幾分鐘已經冇力，可能每次肚屙頂唔順先迫住去蹲廁，本身唔舒服再要蹲住屙

但係大陸人好習以為常？完全唔辛苦？

都有操開腳，都推到240磅 不過硬係頂唔到蹲廁

屙屎嚟講亞洲蹲係最好
暢通又屙得清
不過我都係會用返馬桶坐

要擘到勁開先做到

肌耐力問題？

踎係踎到, 但腳踭真係掂唔到地
就算重心向曬前都唔得

如果話做唔到係支那仔
你估個post有幾多人立即話做到

輕鬆喇

的出世到而家都未做過運動
做到

拍埋腳都得
有乜撚野用

印尼人

我知啊 未唔明點解外國人做唔到

有幾撚難

做到+完全唔攰 ?

正常唔係過肥應該做到架WO

有無諗下操埋個腦？
操腳同呢個動作有咩關係？

完全做唔到
一做就跌

拍埋腳都得，做開gym

除非身體構造有問題
否則戇鳩先會做唔到
重心向前，腳放後啲

合埋擘開一樣咁撚易

我愛洋腸！

我懷疑個膝頭哥有問題

我踎低都係兀高腳

踎唔到咁底
個肚大脾好痛
隻腳板唔可以平放要用腳尖先穩定d

歐洲蹲係咪slav式

莫講話鬼佬
我都做唔到
試過但成個向後跌

squat 到三餅表示踎廁無難度

亞洲蹲？唔係大陸蹲咩 只係見過大陸蝗會隨街咁蹲法
呢啲狗動作做到慣左就做到就做到，不過正常人唔會無啦啦做咁解，有人唔做要扮狗，仲要因而自豪
外國人個個腳長高大，男女上肢都發達重磅，唔慣一開始做唔做好正常，多數腳短同瘦柴呢啲身型就輕易做到

李？

之前睇醫生講過扁平足會做唔到
因為中學雞成日比人罰

fail啦
個腳踭離地

凸顯唔到人類美感嘅嘢
成個人曲埋，冇腰冇腳冇姿態
再者凸晒個下陰嘅位，係令人類最反感嘅部位
仲要係令人聯想到屙屎
成件事錯晒